寧買當頭起？

係咪呢個時候？